新行動日程可直接以建築物為目標

老實講依家都出到實彈鎮壓
與其仲將行動收窄係「遊行」「罷買」「和你塞」既集會層次 不如直接宣戰
一黎俾到傳媒/抗爭者新方向 二黎唔會有明確目標（不論最後做唔做到）

但記得無論對政府建築物又好 建制派議辦又好 甚至狗屋都好 中資商戶 黨鐵站又好
一定要有明確理由 唔好令人覺得手足係無差別破壞

二黎唔會有明確目標（不論最後做唔做到）

錯字